[🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [417]

臨尾先黎搶我1001 ！

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！
想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖
想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖
想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖
想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖
想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖
同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖
詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】、【浴缸裡的貓】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。
死獌狗上

Sorry

生日都唔俾我拎

生日快樂

新po留名

新人留名

申淫留名

迷摩迷連留名

感

你係俄羅斯讀書定做野？

食俄妹

Wayne

lm

邊位生日呀

禾

確特

西

女人

係雞

其實係咪我地曼連累左Memphis

Memphis會入中間插入
呢樣令個進攻立體番好多

要破大巴
一定係Memphis

荷甲法甲係兩回事 ！

呢幾年買返黎，踢得好過之前既有幾多個

摩佬套嘢要求嘅嘢單調，要大隻！要博命！要快！要硬淨！要防守意識！要控波傳波力水依d細微嘢！佢手底下你好難搵到個踢得悅目嘅人！俾個明明係好波嘅人都未必踢得好！普巴一定係好波過艾辛，但係佢手底就艾辛先踢得好！

一月回購朗隊，一次過解決哂所有問題

仲要好波過普巴同艾辛

想問大家有冇入香港球迷會或者英國官方球迷會?

開左post3個鐘先至得3x個留言

去哂領事館宣佈獨立牙

中遊post係咁

唔駛cow女咩

有女比你cow咩

認真，占士米拿好啱摩佬 ！

踢過晒猁同鄰居
就算你肯
其他球迷同球員都怕會唔服佢啦

最區已死

入晒

佢踢leeds出道架
憎曼憎到仆街
無人想佢嚟 佢亦唔會嚟

樓主既錯

只係論球員類型，當然唔會買 ！

搶1001報應 ！

咪搞到我yaya咁 ！

如果現實跟何sir咁賣人，最區暴動都似

幾好

咁樣玩曼來托
面目全非

賣盧卡古，大米同落河我同意wo

近依兩三年都大洗血咗啦，仲要不知幾多人想華羊早抖，都無咗本來面目 ！

28分鐘

29秒鐘

31分鐘

1109

1111

1139

11:41

我個save 清左爆炸、lkk、落河、山狗、jones

我清咗落河 達美安 屎波寧 華西 馬迪 羊

入Tah，J艾巴，Bale，同埋唔知邊個防中

30分鐘

Part 2 笑到我仆街 皇馬買LKK

“喂盧柏迪利傻仔教練，真係傻仔先買盧卡古”

現實邊度賣到咁貴，我地最輕賤價放人

都是你的錯

原來reddit 笑下連登仔又係叫五毛

Lkk幾好用wo
條友連普巴都賣 又係好好用

佢想用mata 做核心姐, 事實上普巴勁極都唔係一個穩定既核心, 史高斯林伯都屌普巴架la

但係普巴同ddg一樣係最重要，上季我有屌佢，今季屌唔落，覺得佢有盡力

佢暫時有進步既, 近2-3場都有用
如果唔後場扭波
頭幾場都自己禁區頂扭波, 要清波, 無得屌人唔走位啦

馬達又何來做到一個穩定嘅穩心？現位到喉唔到肺，比人拍又易甩！

曼區已死？

想問下華西係傷左？
依排無點見佢出

其實mata同普巴可以做雙核

其實馬達踢中間做核心,曼聯一定勁好多
上場對紐卡素已經睇到

得罪左方丈

可以, 但摩狗之下會唔會先, 識唔識協調先

平時左山中妹
mata一係後備一係打右, 無哂連結力

上場因為輸緊2-0先有前無後, 先出哂左馬右山中mata, 先可以前場hold到波, 後面普巴逗住再搵機會插上

算啦,睇死摩佬d廢佬心態
之後肯定又雪返mata,泊大巴

摩狗一路以黎, 唔見棺材都係死用433

永遠要兩個逗住普巴, 但普巴唔係短傳連結果type,
然後山狗又佔埋中, 加埋連加特佔中, 無哂位突破
左右閘無人幫要兩老自己扭自己出

最後屌球員唔夠level要買人

幹你老師！

依家d miss

lkk 係好用 但係現實太廢 唔想打機都對住佢篤眼篤鼻
賣左佢之後 買左牙傾返來

特首好似Key落去咁
miss

老師老師我要飲奶

係，好兩難，現實好憎佢，打機又好好用

諗起以前得d肥老惡醜miss

好多後生女女讀教院

一般貨色

留名

個細佬做乜縮
大個左一定後悔

好撚癲連登仔
乜都搵晒出黎

以前高登仔咪又係咁

真係人怕出名

佢買人D金額都離晒地啦

今時今日馬達做核心係好大鑊！佢係西班牙已經被比下去，係英超打中間hold波又唔夠硬淨，走位唔係特別快特別有意識，覺得佢走位好只因為成隊都企定定咁劑！紐卡素嗰場嘅反攻直頭自殺式，全部上晒去係咁壓但又狂成控球權，對手唔係紐卡素俾人456咗 ！

法國依位手足d言論好多負皮

人地個fifa save都好拎黎討論

接納不同意見

請開topic

唔續馬達hehe 以後反木

17:49

其實馬達上場都係靠右邊攞波

1802

上半場係
山狗出黎之後馬達中間多好多

賭咩都得 下場馬達一定冇正選

對big 6 唔出都有得講既
打下遊
破大巴一定係Juan!

香港球迷有個好奇怪嘅現象 係會集體失憶

由椰子年代開始 馬達唔止一次證明過打唔到中間
喺車仔時期踢得最好 攞年度最佳球員嗰陣都係踢邊
但賽後講完一輪之後 過幾個禮拜又會話搵佢打攻中

同樣情況喺其他球員都見到 好似上季史摩寧咁
完封夏神比人捧上天 過一陣又話廢又話炸彈要賣

最具爭議嘅普巴又係咁 啱啱嗰場攞完雙料MOM
冇耐後又比人話hea踢唔跑 冇心踢快啲走人

最經典係盲俠 打防中唔掂又話左閘先係最佳位置
打左閘唔掂又話係中堅 到中堅唔掂又loop番去防中

打得呢段野預左比人插 只係想講傳媒輿輪威力實在太強

有無人支持回購迪比？

g 持，如果佢唔再上腦，其實諗得過

LKK話想係意甲發展
換個意甲神鋒ok?

又未至於即賣
但要搵人輪換下

換c7 人地都要補水

講得絕對正確！會自創d理由出黎捧人 ！

買利雲師弟番黎換下啦

lkk 換 depay deal?

Fifa咁樣排， 勁到癲
Ddg
Diglot 有好過冇x2 梳
Matic 妹
Mata
LKK 山 馬

以前踢翼on 9, 而家踢ST 好似變左另一個人咁

人地成功轉型
唔好搞鳩人啦

SKY SOURCES: Luke Shaw close to agreeing new long-term contract at Manchester United. #SSN

不意外

Manchester United 'lined up for takeover bid' by Saudi Arabian crown prince worth staggering £850BILLION - and co-chairman Avram Glazer is due to fly to Middle East next week

中場慢到 唔夠人搶

無限金錢

估計格拉沙家族索價30億英鎊

agent fred

快

點

Del撚咗Game
啲後衛點擺都場場自爆
啱啱Pogba唔夠美欺頂
On99

咩source

dailymail

就算賣左都要攪好管理層先得架，真係搵個內行既攪轉會啦屌

SKY SOURCES: Manchester United not for sale following reports Crown Prince Mohammad Bin Salman of Saudi Arabia wanted to buy club. #SSN

年年都賺幾億 個美國佬點肯賣

賣海盜都唔賣曼聯啦

何況宜家係窮得只剩下錢
賣黎無乜幫助

屌 我等沙特皇室買我地等左幾撚耐
仲有錢過卡塔爾同阿布扎比
你老味格拉沙 家下我夢想成真 你都唔撚賣？
驚得罪阿侵？

而啲錢都係消費以前成績得嚟

死開啦 格拉沙 屌你老母 放過我曼啦 人地比錢你都唔撚要 你識撚足球咩 死開啦

飛蘭尼

妹可以移前d
連右 馬正前 山左

半夜一推

0219

推

0231

格拉沙家族買左曼之後
財產係升左兩，三倍
你話佢地賣唔賣呀？

每年玩下財技 賣少少套下現
輕鬆執4-50m 成5億港紙
佢地班仆街唔賣好正常

我福助攻都冇人講？

又入波

Ddg慘

如果Lkk做到牙傾呢啲g點就好

我福1g1a

都係ddg嘅錯

梳囉

其實我地班後防都唔係太差

原來我地英格蘭咁勁

0500

Aaron Ramsey is open to moving to a top six rival. United are prepared to monitor the situation. #mufc [ESPN]

Top six rival關我哋咩事

要hold住個波五秒唔失

講到尾都係唔敢錢姐
開個天價俾班撚樣等佢地收皮咪得
自己拎錢走人

唔夠錢*

Marcus Rashford has scored 3 goals in last 4 games for England, one more than in his last 19 apps for Man Utd

其實除咗一開頭筆錢，格拉沙放咗幾多錢喺曼，真心問

摩狗又贏

不嬲都話擺佢打邊搞到佢迷失曬

地鐵一塞就仆街，排左半個鐘巴士

Lukaku on moving to the Serie A: "Why not? I hope it happens." #mulive [br]

please go

Walk yourself out

睇返精華 ddg去返西班牙都要遇返另一班閪後防

5000萬忍痛蝕讓

史摩寧訓練大法

我哋比50m

50M+M子

曼聯就差個簡尼呢類中鋒
本來寄望渣古可以做到，上季有幾場打反擊，都係搵佢個頭黎二傳比左右後上再射入
但佢偏偏護球、預判落點差

個個同佢one two都彈到唔撚知去邊

Rashford踢國家隊勁到！

渣古係俾人問未來有機會既話會唔會同細佬踼同一隊呀
唔係佢想去意甲呀

those fake news spreading media is fooking shite m8

除左ddg有邊個踢國家隊唔勁

馬仔，因為無得踢

理鳩得佢，還掂遲硬頭先嘆埋金拱門先慢慢去狗鐵
最後用左兩個鐘先返到

食左個沙嗲牛麵 火腿奄列之後慢慢行返去

清唔洗搭車

其實格拉沙算好啦 又唔干預 又唔係唔俾錢
一陣油王上場搞依樣個樣仲煩

原來今日咁大獲，好彩唔使返工

YOUNG!!!
好耐冇見
Btw有冇巴打玩PC Pro Club?
想john

冇無限金錢就應該躝

岩岩先出門口番工 觀塘綫仲係鳩等緊

搵木仔做醜人啫，我就唔信佢地係後廢sir時代冇干預過

朗隊返黎啦好嗎

遲兩個鐘但照準時收

不好

同V92一齊返黎

叫埋椰子番黎啦屌你老闆

M8

拉豬需要空位鳩跑

油王快點強姦我

當年朗隊最尾兩季明明跑上跑落勁勤力，駁腳轉邊穩陣做足，就係因為門前失機就係咁俾手足趕，又話人工貴啦唔值啦！

依家山神37k？連埋門機會都無！卡古就入波多，但連機本功都未掂！

朗尼肯打後備 絕對可以留到退休 但佢性格是想踢正選 所以要轉會 大家好來好去啦

就算到今時今日都值正選 ！

如果有雙翼夠快 朗尼 D長傳 好好用 做分邊 駁腳 有史高斯7成功力

朗隊

一月借佢同廢老救亡

同普巴而家踢緊個位有咩分別

普巴有時上腦 唔穩定

普巴每樣細微嘢都做好少少，創造力更加勁，咁少人走位加摩佬悶戰術都塞到直線 ！

第一次同意你😄

我講野中肯理性！

駛唔駛搵番兩年前嘅po黎睇？
明明雲高爾個兩季加摩一季比人屌到飛天

無放過錢
借錢買曼然後筆債放落曼度
債務重組之前，賣牙朗筆錢只夠去俾息

Manchester United Women's last five games:

Goals - 23
Conceded - 0

話搵92返黎真係好笑 ！

咪係 上面有人鳩到話搵92番黎
屌你老闆搵埋椰子番黎啦

廢老不了

認真，你俾迪馬迪比馬達椰子玩燒味斬，應該踢得好過v92 ！

join

進攻交俾椰子, 控制節奏就v92, 防守果陣摩daddy, perfect池

應該錢既問題姐，我相信加沙家族肯賣既

Lukaku has reportedly been staying behind after training to help Martial and Rashford with their finishing

Make of that what you will.

今年失左幾多球

話就話曼聯係生金蛋嘅雞
但如果賣出嘅錢 係多過黎緊好多年會賺到嘅錢嘅總額 照計生意人唔會唔賣
希望沙特佬唔好放棄打低阿聯酋佬嘅信念

開始 組名星隊list
1 戴巴拿
2 夏世三
3 包皮
4 華拉尼
5 高甸

are you fuking kidding me

經過記者事件 個人對沙特佬冇好感 一個當球會係金雞 一個仆街家族 不過講科水一定沙特嘅

想知馬仔 福頭 比死nigga 教緊果個表情

同陳韋拿教韋拿踢波有乜分別？

家下格拉沙教都冇著數架啦
寧願比油王入主

Mansour family is worth $1 trillion, Saudi family $1.4 trillion.

From red cafe
屌打成截

高甸too old

Ddg比人鬧話用kepa
3球單刀點救呀

Toby 算啦
25m之嘛

Jose Mourinho has told Manchester United he wants new deals for Juan Mata and Ander Herrera.

The United manager is determined to keep the Spanish duo at the club because of their influence on a dressing room that has been in turmoil this season.

The pair are out of contract next summer – but Mourinho has advised executive vice chairman Ed Woodward to offer new terms to two players who are now considered fringe members of his squad.

後防是要有一個經驗 領袖帶住條防線
好似拉莫斯 泰利 維迪 華迪克 果類 硬朗 熱血

認真，睇開祖記，戴巴拿吹大咗！

我諗起白蘭斯

後生 靚仔 好波 夠踢中遊曼 啦

世三 簡尼 包皮
簡迪 普巴 麥迪孫
貝特蘭 華拉尼 Toby 捷比亞
DDG

Sub: 馬仔 LKK 馬達 費蘭尼 B仔 Shaw Romero

10億都未必買得齊

沙特佬強姦我未

佢今季屌新hi屌到腳軟
上季明明幾勁

3億打包世三簡迪
Toby簡尼2.5億
包皮2億
麥迪信5000萬有找
華拉尼買斷價應該1億左右？
貝特蘭捷比亞應該1億有找

啱啱10億

空炮聯唔係浪得虛名

Why 貝特蘭 when we have Shaw
And why 脆皮 when we have Dalot

Shaw太飄忽，黎咗咁耐唔知有無15場好波！

Dalot唔知咩料，掃埋英人

油王+總監

唔撚信班吸血鬼會放過隻識生金蛋既雞

呢兩個真曼，任勞任怨，落到場都盡晒力去博
爆炸狗都有得續佢地更加值得

Buy Tierney instead la Diu

屌ut 都砌唔到呢隊啦

真油王無野做唔到！

油王黎既話 買2個領隊返黎
一個教聯賽一個教盃賽

買埋兩隊返黎！

Nemanja Matic is a doubt for United’s trip to Chelsea on Saturday due to a back injury. He is undergoing treatment at Carrington. #mufc [Sky]

會出麥湯文尼定係麥湯文尼
P仔同hehe坐板啦

會出麥湯文尼定係麥湯文尼

因為麥湯係契仔

Jose Mourinho is considering allowing Scott McTominay to leave on loan in January. #mufc [Sun]

唔信

借出去都好La
中場咁多人
跟摩蛇除左Man Mark都學唔到野

學做中堅

棋子

激完普巴可以借走

後生仔黎講基本功唔錯，係一比人焗就騰雞亂爆，學吓嘢係好！

出去浸下先啦 留係度學到啲乜

用=拔苗助長，未夠班，契仔
唔用=棋子，玩政治

0143

麥湯係棋子都好明顯下喎

普巴

我地慣哂架啦

咩事咩事!?

呀妹招牌自己半埸妹波被拍甩打反擊仲搞到法國輸12碼

清新

返工

死都唔信沙特佬會買起曼

Alan Smith 掛靴
佢真係幾靚仔，又熱血。
斷腳果場真係睇到呆左。
諗返起呀Sir 果陣成日求其擺個人去防中位...

屌你老母又返工

如果阿sir肯正正經經買個防中 個幾年會唔會好過啲呢

笑什麼

仆街利個harry wilson咁勁

香港靠晒你地

獅子山精神

當年英格蘭既一代天才前鋒，改左去踢防中之後發展真心平庸左

再傷埋

擋淮斯果野真係致命傷
同埋佢根本唔係防中料
費sir真心用錯佢

咁鬼熱血拎去踢防中哂左

打機佢好慢
而家用利雲

Paul Scholes takes aim at Mourinho, Pogba and Man United's season of discontent

史長老
成篇訪問都好睇,對球員評價都好準確

打機都放佢係右翼..
已經完全認為佢連game 入面都唔會控得掂個波

右翼買左J. Rog同William
左翼買埋利事
LB用Sandro

Season 我放lkk 打右

早晨

1509

屌你老母
等左幾日終於有位入幫摩狗含撚

Hi all

Lihkg 測試版好好用

有無人Fifa 19 巴西隊全隊係電腦人？

山狗國家隊絕殺，全能到仆街

castillo?

有咩BETA VER?

關山狗咩事

IOS 區上個PO秘密發佈

Sanchez's well-weighted touch set up Castillo, whose 20-yard strike was parried by Gonzalez, the striker getting to the rebound quickest to tuck away the winner.

曼區沒有人，po是我推的

V92

Hi

Saudi Arabia’s interest in Manchester United is real. #mufc [Independent]

拎錢去撻9格拉沙啦

買左成個FIFA 咪得

glazers根本唔會賣 曼聯年年幫佢搵咁多錢，佢先唔會咁蠢

輪波唔知會唔會肢解啲力架呢

Oh he's found the way through
Alan Smith! Two-Nil!

史長老睇通晒 中晒point

有無手足一齊ps4 Fifa?

其實我支持易主的

吹大咗馬達，其他全中！

如果曼聯每年幫佢賺1億
家下有機會40億賣出 以後唔駛打理 唔駛驚成續差賺少左
你會賣定唔賣？

一於鏝聯vs鏝城！

普遍日本妹靚過港女好多
日本妹 > 台妹 > 鬼妹 > 港女

其實呢幾年買人都洗唔少，買返黎唔識用姐

梗係唔賣啦 40億要還比銀行 自己可能袋得不多 又要分比股東 要再在市場買另一隊曼聯嫁規模球隊 唔是咁易

同買賣人一樣 市值40億 緊係開double先放

真油王800都比得起

0058

深夜沒有人，輕輕推一推

我係格拉沙就唔會賣 曼聯生金蛋 一代傳一代落去 代代豐衣足食

0206

0238

再差落去係咪仲金蛋到？

深夜留名

Official: Mike Dean will referee Chelsea vs Manchester United on Saturday. #mufc

可以allin 轟

廢就廢啦 關邊個吹咩事

真

摩狗次次豬完俾轟之後都會發癲公開9 up
今次唔知會搵D 咩來吊呢?

朗隊球罰球靚撚到

1009

費sir 時代 打車仔都難打啦 而家個勢咁差 未踢已經輸左一半啦 成日比個波人攻 防線 縮晒在禁區 任人射 反擊又無力

1億買朗隊返黎啦不如

覺得其實可以救倒
不過MLS龍做唔倒

朗隊第250球 J 左好耐

朗隊真係好屈機

邊位ching著灰衫英超字馬迪係元駕

好撚顛

屌打山狗

勁到...

朗隊先係全能到仆街

朗隊勁到
回家未？

上季初咪返左

世界上唔會再有好似朗隊咁完美既男人

依家隊波有冇人射到

回購朗隊OK?

馬達之前 好似15年 係全英超罰球conversion rate最高嘅球員

想辭工

It dog 轉工密過沖涼是常識吧

唔想做返it

每隻 it dog 心底都係咁諗
最後你都只會繼續呢條不歸路

真心覺得羊同朗隊個射法好似碧咸
又快又Curve

聽日馬達攻中得唔得

普巴都是做番簡單D 長傳 分邊

聽日 爆炸妹妹馬仔馬達山神渣古
攻佢啦

對強隊要打來回高速球，唔用MATA

我黎-.- 米爆

佢無戴眼鏡架🤓

咁不如 放福仔 同LKK
雙防中 普巴 放長傳 反擊算 馬達10號位 死角 罰球都有威脅

莊左

其實我唔識用

射左波，上次工傷之後都頭痛頭暈，今日射個波去睇下算

聽日大家諗住對車狗入幾多球？

睇朗隊球罰波咸左

咩咩妹

話時話點先會收到遺言？真係死咗？ ？

幾時先推爆個post

係

泥菩薩都係真？ ？

ching係咪改過名？
之前叫咩？

老實d啦，衰佬

真係無呀大佬

CD-ROM，算識佢！

道歉一定有玄機！

狗餅好惡 屌到人地上黎公開道歉

拉舒福特炒車！

笑撚死，何wayne 用佢套足球理論用曼聯玩career模擬fifa 比賽，全部杯賽出哂局

突破足球理論都係理論一部分

我曼既人太廢，踢唔出何sir理想中既足球

馬達做唔到超級連結人

何蛇話馬達係主角比隊長佢做

Shaw has secured himself a sizeable pay rise, with his wages rising from £100,000 per week to over the £160,000 per week mark excluding bonuses. The deal makes him the best-paid defender at the club and one of the best-paid defenders in the world.

佢係咁sim 點解唔直接玩FM

曼聯打fifa 已經Top 5 屈數據嫁球隊
只是現實柒到仆街

16萬

年年開季踢幾場傷大半季都可以叫16萬
ddg咪無50萬都唔好遞張合約臺面

歐聯唔係首名出線咩

山狗搞到人工通脹

雲加又嬴。。。

SHAW!

SHAW!!!

梳b!!!!

撚就得一條!!!!!

朗隊又入freekick
屈撚到

雖然係要續 但曼聯無論係簽人定續約都係水魚黎

轟仔讓半一

梳都咁貴

shaw b!!!

............想知鄰居160k係咩人？

覺得我梳唔值既都係鬼

讓小左啦

Diogo Dalot has one assist in his first 2 games for United, equal to Antonio Valencia in his last 4,974 minutes (just under 55 games).

一個打晒右路都無用 D出波柒到咁

梳值得擁有呀 back to back potm

Official 左

踢左幾多場好波。。。

續約係好事
但咁搞法
好快有半隊球員都有十幾萬周薪

你地做人要有良心，都無做過

已經攻守都唔掂 點樣打曬成條右路

OFFICIAL: Luke Shaw has signed a new five-year contract with Manchester United, keeping him at the club until 2023.

真係出到160k?
利申 支持續約但唔覺值咁多

好似150k

下個到邊個

快d搞掂ddg

買 南野拓実
賣 山齊士

諗唔諗得過？

山齊士一黎搞亂哂薪金結構

續左一個
快d搞埋其他人

上季已經開始回塘

踢幾場好波，傷，比教練雪，踢幾場好波，loop住都150k

shaw 點會唔值，又打番起又靚仔，聽講波衫佢都賣唔少

英撚未來第一左閘都唔值?
盲反夠未

一打車仔就掛住小豆

一打車仔就掛住Lingard

射得靚到癲

一打車仔就掛住Young

一打車仔就掛住朗隊

走位靚, 起步快, 拉都拉唔跌, 補時都咁好體力, 射波準, 逆足都入

Hehe 仲傷緊？

0202

0215

0224

Andreas Pereira insists Jose Mourinho has a 'good relationship' with the Manchester United players despite mounting tension at the club this season.

"The relationship is good, it's calm," Pereira told UOL. "I have a very good relationship with him, with the players, and he also has a good relationship with the players. We do not feel that pressure coming from the press that he's being sacked. We do not feel that.

P仔長期放雪櫃都幫摩佬講野

唔講兩句好說話
隨時成季都出唔到雪櫃

一打車仔就諗起

་་་

0533

好撚勁

0727

聽日輸撚死
希望輸得漂亮

Martial has rejected all contract offers from #mufc so far. The club plan to offer a new one in the coming weeks #mulive [rmc]

保守估計4:0

炒鳩摩狗

爺爺

拜仁好等錢洗咩

聽晚最好係輸 唔好益猁

幾on9先可以講得出最好係輸

今晚都開記者會

講左係雲爺爺 ?
可能係另一個雲爺爺呢

尼高高華黎曼

靚仔

呢個係咩心態
死車狗同猁狗一樣咁賤

唔知一個星期內對轟蛆會輸幾多球

猁>>>>>>>>>>>鏝>車

仲乜會有人想自己捧個隊波輸

何蛇睇好我曼

之前好多on9話希望場場比人大炒
可以快d炒領隊

1447

雲爺爺加無限金錢同優質青訓嘅拜仁

1448

咁一定大敗

根本都無得炒摩佬，想炒摩佬但都無人頂，點炒

咋門還有偉大的kol何蛇噢！

干地

等睇聽日930pm呢度狗咬狗大戰

唔炒人又唔買人
總監個位又冇消息
繼續成季海鮮

一撚樣

希望keep 到上場啲火

見到3中堅就不了

可能又有會人見到梳份新約價又不滿又攪兵變

馬仔第一個

講真上場熱血反勝我相信隊波既信心返晒黎
魔sir 既球隊打信心波係全盛疤都唔夠打

諗翻歷史，若果椰子九八十一斬個場波係反勝到，可能佢仲有得教多兩年唔會有v92出現

Rooney: “People talk about our team – especially in relation to United now – and say it was attack, attack, attack. But we actually weren’t. A lot of games we played on the counter attack, drew teams into us and then broke with pace. We did it to Arsenal.” #mufc [Men In Blazers]

睇好和咋
和到車之後比祖鏝屠殺
然後繼續對中下游一場贏一場輸

朗隊

正選及後備出場18
入球10
助攻6

好尾機

盧卡古 18場21球

1705

東京留名

朗隊開始變9upper，不過講得好啱

我啱啱返黎

又去食日本妹？

我去11日

咁多
我次次都係去8日, 一過左8日張機票貴好多

我都想
條女係隔離一見我𥄫日本妹就批掙

拎到長假我唔睇錢了

我行果陣多數前一個身位, 𥄫女無人睇到
最正既係等佢試衫果陣睇sales

jk先正

8日內本身來回就三千幾, 一過八日要6千
留返啲錢去買野好過

jk?

新女?

一年算唔算新

你破咗未？

屌啊原來你都有女

United have triggered a one-year option on David de Gea’s contract to keep him until the end of next season. #mufc [Neil Custis]

結左婚架喇

呢度得你一個冇女

佢好似仲有幾個叫春兄弟

羊基

Hi @Kleenex_UK. My 4yo son asked me what was written here. Then he asked, why are they called mansize? Can girls, boys & mummies use them? I said: I don’t know & yes of course. He suggests you should call them “very large tissues”. It is 2018

Hello @ManUtd , I’m worried that women and children won’t know if they are able / allowed to support our great club. I suggest a name change to incorporate everyone. Possibly :
Genderneutralchester United ?
Thanks #MUFC

評曼聯好多反朗隊

同true religion 合作果幾件衫至到
唔知香港有冇

49000 d funson黎

.@ManUtd have not won in their last 8 visits to Stamford Bridge, losing 7 with Jose Mourinho losing all 3 visits with @ManUtd

我都無

你有肥婆fans

係靚女fans

(笑)

今日曼區成班男神出哂黎

Hi 男神

得cm 係

嗨 加左人工續左約 請食飯 ok?

你請？

你肯出黎同我食 已經係我榮幸啦 我請有咩所謂

之前唔係話就結婚架咩？

好多男神

咪呢個

U come back ok?
I miss you baby!

準備搞大個肚結婚?

話時話熊餅兄交代咗同嗰條女搞咗乜未？

係日本冇得打fifa

其實佢咩都冇做過
我可以證明

點解入襯av po 成人po都見到夜子個迷西

咪係囉, 乜都無做過
熊貓專一至死

人地同朗隊一樣精力旺盛囉

太廢

忽有奇想，如果爆炸頭打中堅，會唔會係奇兵，制空力強，硬朗，加埋細緊，一剛一柔，模仿李奧同維迪打法

De Gea, Romero, Grant

Darmian, Shaw, Smalling, Lindelof, Rojo, Young, Bailly

Pogba, Fred, Andreas, Matic, Mata, Herrera

Rashford, Lukaku, Martial

無山 無華西

ddg

大碌 爆炸 細緊 梳

馬達 馬迪 普巴

拉屎褔 馬仔 山

呢個組合會唔會有得同轟打兩下

屌唔係又要睇右羊下話

笑我就走出黎

是但搵個高佬就打得中堅咩

打中堅既防守意識唔係一時三刻就學到

送幾多12碼

咁易打中堅咩 一失位就GG

慢到仆街

真, 我地牙史打左咁多年先成才

唔使ff，摩狗九成用羊打右閘

跟住lkk繼續頂空氣同負貢獻
然後又對馬仔失去耐性

傻福後備入替然後鳩跑

但好在有史摩寧零封世三

又冇山狗 做乜撚

上次冇ddg 最後咪又係出

0431

0453

0518

清晨沒有人，po是我推的

唔敢著波衫出街了

今晚輸少當贏啦屌

希望有驚喜

今日去海水公園玩，唔睇波了

35 – Memphis Depay created 4 chances tonight which brings his tally up to 35 in the season.

No player in Europe has created more chances than him.

準備下年轉大會

應該剩係杯賽先出

都幾撚on9

今晚羊打右閘姐係放題啦

反正後防都唔掂啦，放d奇人係可能有得玩呢

爆炸係自己禁區就真係爆啦

有冇人覺得lingard 打法好似dele ?
Lingard 入好多波同都係突然zip入禁區
仲要成日有單刀機會

攞dele同連加特比會唔會太冇肉？

腳下功夫 落腳慢半秒送十二碼，又逼害DDG

1106

1136

侮辱左dele

中午沒有人，po是我推的

芝娃娃

英格蘭，Lingard 排先過 dele

日頭又係你半夜又係你 點夠你玩牙

Dele有艾力臣先勁 Messi Lingard本身就勁

其實摩狗放到佢咁後已經奇蹟啦
打愛記時成班球員唔比佢入自己禁區嫁一定出事

爆炸最撚勁肯定係踢lkk隔離 幫lkk停波 然後lkk死撚去拉右邊等爆二傳俾佢 咁問題黎啦 要lkk打前鋒把撚呀

兩個都零射術，不了

sleep is for the weak

吊你牙出黎決鬥⚔️

今晚又要睇西波了

Where they play how they play, if they play!?

Dele 同lin慶祝動作都好搶眼

黎緊賽程一定要盡力 一月就有新援架喇

有右羊冇右山
車仔條左路發達

世三強姦

想問下咁多位邊到買飛睇波算抵？
confirm左下年一月飛過去london睇打熱狗

標準答案：
1. 邊有人一月會黎？
2. 邊有人想黎你垃圾曼？
3. 邊有人想幫摩佬踢波？
4. 黎到咪又係柒

作客區好撚貴

出大碌跑吓可能重好
睇吓我哋條中場點樣比車仔三中場強姦

今晚輸波之後會推幾多個po

$300車路士上盤

潛水艇仲有冇位

贏輸都有得屌
贏：一早話咗咁出就得
輸：幾時炒？

基沙文巴打個fd終於有女

已經去左哈佬喂不問球場事

輸硬既波

Leaked United XI vs Chelsea: De Gea, Young, Smalling, Lindelof, Shaw, Matic, Pogba, Martial, Rashford, Mata, Lukaku #mufc [MEN]

乜嚟

4213?

我唔信 咁出仲唔心人中出十連發咩

見到對面係世三
所以出撚羊頂住佢

馬達打中間我死都唔信呀

Fifa陣

可唔可以急call朗隊返黎

買返迪比返黎啦

邊會唔出3碌柱

有女,負評

幾條佬去

季中借有冇得諗

俾世三撚狗咁撚就有

今季試過好多次出2防中加普巴 效果麻麻 因爲普巴推左去打攻中 中場個兩個跟本無佢傳波個能力
反而推番普巴落防中 好次上場同上季咁 效果好好撚多 起碼中場係傳到波比前面 搵普巴打攻中其實前面同中場係各打各

個post 5日前。。。。

1816

仲有一個鐘就開波

左馬右盧會點

會唔會又係hehe仔mark 世三

bingo

真係流出陣

撚羊實比世三撚死

左馬右福

屌你老母，上場羊放晒題仲有得出

山唔會又奇兵mode啩

輕鬆估 1-3

廢連有咩魔力成日出佢

山狗係咪長雪

我是來追數的

算唔算球迷陣
Mata中間右福左馬

no eye see

今場估唔到摩佬會出馬達打正選

2人中場?

出mata

Molamola

何蛇係fifa已經證明左重用馬達會輸波

摩佬又放球迷陣
踢場閪波
撚你班傻鳩

馬達打攻中

希望福正前 lkk打右

賭咩好呢？

馬渣福 打機陣

馬達回來了 真係有馬達攻中

右羊準備好比世三sm未

連登球迷陣贏過波未

山狗/Rash打正前 LKK打右就正了

羊隊將會大發神威 bin哂上面班柒頭

次次球迷陣必輸

屌你，我想睇呀

今次希望輸小啲

對車仔出mata主攻？

摩狗點會放馬達攻中
一陣仲唔係馬福雙左翼 LKK中 馬達右翼咁企?

同我打fifa一樣

馬達打中間

Mata唔知係433右中場定4231攻中呢
右邊如果出lin可能好過福

陣間福頭應該瘋狂鳩跑
又要攻又要瘋狂回防幫撚羊
然後放哂電就換山狗入嚟

咁勇出反勝陣，應該比軌sm

達叔打到中間既咩。。。

433 有Mata 就唔會有福馬啦
一定4231啦

今場打天才波，所有有技術嘅球員都丟晒出嚟，淨係山狗係後備

羊打右會唔會俾世三能狗咁能

無費特

個陣突破足球理論未?

渣古有技術？

mola達大戰黑猩猩

Miss chance大戰

👍🏿 👍🏿 👍🏿

竟然冇爆炸

最後兩隊鬥miss chance打和

拉柒撚有技術

英撚福同曼福係兩個人

我地連chance都唔會有

G Neville: “That back four is not a back four. That would worry me to death. It feels to me Chelsea will score against that team.” #mufc [Sky]

好想睇下咁既陣對轟會點

終於出mata打中間

咁點擺？
出Lin出山收渣古收福？

明知唔會就唔好搵嘢拗啦

次次球迷陣完輸撚左就話你地滿意啦 都話左D球員唔得我先局出阿邊個邊個

批到咁狠 開埋名逐個鬧呀嘛

大戰竟然冇爆炸狗

福仔有chance慢鏡重播當佢贏

右羊 想輸幾多

冇Fred我屌你老母摩狗

福仔打大戰會精神d 希望佢入到波

預輸0:3

慢鏡重播門前三碼飛機

我地作客
即係贏3粒？

嬴輸都無所謂個垃圾board點都唔炒
希望曼聯解班屌你老母

respect

屌我係咪見到羊同白lin

其實唔難

史長老上英超台

等睇佢賽後屌摩佬

華西連sub 都冇

冇山冇爆 摩狗轉性

出球迷陣 撚球迷

等睇福頭又田徑撚上身

摩狗有D 亂黎WO
對弱隊打主攻就出球迷陣姐
對車仔得前面6件 matic 一個守到?

真係希望佢有d 咩針對性部署 la

祝鬼

捉

摩狗輸左會同你講
「拿, 我出返哂上場d 人, 輸左唔關我事la, 馬仔mata 問題咋」

對攻等於自爆

明知輸硬 出球迷陣收球迷皮姐

賤種

成日話我泊巴士 就全攻比你看

打大巴又比人屌 打主攻又比人屌

高圖狗

真馬攻不銳 守不穩

等摩連奴拯救皇馬！

Var
賤種

var

唔計

offside

違約金獵人你估講玩架

右羊仆得街啦

25卡吐垃圾
Navas勁成倍啦

打世三守條撚咩

羊隊

準備好比車仔大炒未

右羊我覺得無計WO

華西傷左, 大米一路都唔用, dalot新仔守世三玩人咩

即係出邊個都死, 咪比羊受罪lo

屌 迷羊

好驚

link

mata 好多掌聲

一分鐘零失球了

仆街卡吐失波轟就贏

又係福對雷斯
唔知今次爆唔爆得贏

有無手足同我一樣個心跳得好快

顛恩我屌你老母

fucking Dean

比垃圾車禁屌,咩事

預左架喎

邊個作客 1對1守到世三咩
hehe1個人守 半場就差唔多紅

輸左又會炒再下場又屌命

右羊點撚守世三

咪甸係咪我轟御用球證

沙拿都守到無問題

屌廢LIN

熱狗先係

馬達幾生

羊做得好！

係就頂傷佢啦

要輸了

dllm 大戰即討都無哂人

Matic is blue

準備輸了

撚羊咁撚勇武

00後都睇曼城了

Ddg

安

以死相搏!!

撚樣

所以打正選

好彩唔係alonso射

渣ga

好彩契弟安柒

對面有夏殺特做咩唔出Jones？

好彩金章射

契仔愛老豆

盧卡古真係咩都慢半拍

福...............

屌

咁快黃

福咁大撚頭

福...

馬迪黃 gg了

拉SHIT廢撚到

啱啱罰球已經比咗一次機會

無左腳去大位把撚

福

白lin又解圍

使唔使攬哂身呀，馬迪

即討咁耐都係得4頁

轉哂撐轟了

成隊都係 黨

大戰都咁, 以後唔開算la

呢到咪算 即咩討

馬迪true blue

今場有4隻車狗

matic, lkk, mata, mou狗

LKK真係廢物黎

lkk空戰真係好撚廢

中游隊

Lkk又黎料

條友又唔撚比LINK 點引人入即討?

Lkk

馬仔完全唔理梳

用福打正前啦

連個頭都係廢既

福終於識斬波

Lkk真係on9仔黎

又福開角

你係殘廢定弱智？
唔識自己上網搵link？

真係弱撚智

唔知係咪因爲比人禁抽係理所當然
好似打得算好

我撐你香川

以前一貫比埋link啦,大把人唔得閒搵link想入討睇下有無啦

BB米嬲

比link其實比唔比都得 但有更好

垃圾

屌咁多高佬輸角

空到

Pogba搞乜

輸個角球

唔係老奉既

又係輸角球
都唔知練左咩黎

又豬了

pogbk..

炒得未啊！！

衰連迪路夫單檔定普巴跟甩？

9場失15球

反cup 我迷摩

妹做乜春呀

迷摩今個星期

又輸死球

普巴好波唔睇人
無人mark 你估個個lkk咩

妹

SHOW完車仔角球唔知排尾幾就入左

Ddg好慘又無cs

屌你妹!!!!!!!!!!!!!

空哂任頂

屌你老母又FREE HEADER

見到就憎
比人拍甩波又係咁 都唔知佢燥乜鳩野

晤4,5,6都要還神

冇得怨人呀ma

我係ddg都唔續約啦

妹唔睇人仲發脾氣👍🏻👍🏻

預左 完全冇感覺

佢都灰鳩 想走了

自己唔跟人走去怨人

迷妹威左一場又可以潛水

輸左幾撚多角球
摩狗冇練？

反普巴又進場

好似9場得1場cs

熜得 唔慌追到

同迷摩一樣

等456啦

1M 一個星期人工都唔撚續啦屌

睇下輸幾多球

拿拿臨去PSG算啦

進攻咁屎
守又唔穩

今場大敗有撚用咩
根本上場就唔應該贏

又打回原形, 0攻擊力

妹妹走甩又跳break dance

沙特佬快撚d收購曼聯啦
格拉沙傻尻炒摩佬都唔撚肯 屌你老母

成班睇波

Matic雪糕筒

白Lin

咁好賺 點會放

matic 今場想點？

間接炸死普巴

魯迪加應該係lin跟喎⋯

軌條中場好撚勁

白LIN

白lin送波俾世三 ！

羊又黃

普巴一發瘟就會發成場
唔撚洗睇

羊做得好！！

睇白lin 都我落場踢有咩分別

好快456

反巴唔會明

黃又南

羊交學費了

半場休息MOU daddy 又感動發言反cup牙

上場有人波個班都係打靶黎

羊好辣

南又時

射左波未

右羊

摩狗落order 用殺傷戰術
應該好快有紅

時又雞

福你咁快唔爆落底有咩用

世三已經引爆左2件黃

普巴跟 但人地玩單擋
普巴唔出聲 白lin又跟死自己個個 咪走甩人
兩個都衰

換hehe出黎打右閘la

仆街又係斷咗

垃圾福做乜撚嘢

拉SHIT走啦DLLMCH

福頭條友喺度根本打少過

啲波去到福到斷撚晒

我知普巴實冇問題

黑洞

馬達連防守都跑到咁 但係D隊友

LKK同福調位啦, on9摩

單檔一定要郁，人地起步先走第二條路你緊唔切，白lin望住人對胸要換人mark都唔知...

點睇都係普包

福 死返落u21啦

福又係一碌柒咁

你老母又係係垃圾福

可唔可以唔好再出白lin 正選

又俾人破曬越位

紅衫隊下遊肯攻未?

M朗 空哂

羊識唔識拉邊

隊波踢緊乜撚

Lkk 係咪操得太大份
頓撚到

上場反cup個陣好似無福🤭

屌你魔佬又唔識教進攻，防守又教到咁柒

完全唔迫搶, 以為嬴緊

福完爆世三

開po 呀快!!!! 1001

羊真係失位失到痴線

夏神呢d助守就真係好J啦